Для того, чтобы попробовать свои силы в написании решения понадобится NodeJS и npm для установки зависимостей и запуска тестов.

Для запуска тестов сначала необходимо иметь глобально установленный Karma CLI. Для тех у кого нет выполнить
`npm install -g karma-cli`

После скачать все зависимости путём выполнения `npm i`.

## Вариант 1 - Хотим сначала попробовать сами
Скачиваем из репозитория всё кроме `js/index.js`. Далее в папке `js` создаём файл `index.js`, в котором
нужно будет разместить функцию `showLargestSequence(str1, str2)` которая принимает два аргумента - две строки.

Функция должна возвращать результат в виде строки.

Когда функция написана и есть желание проверить ее "в бою" открываем терминал (командную строку) в папке с проектом и
выполняем `karma start` что запустит тесты в браузере Chrome.

Для полного удовлетвореня тестов функия должна будет выбрасывать ошибку при нехвате аргументов, передаче аргументов
с неверными типами. Если первым аргументов передана пустая строка - должно вернуть пустую строку.

## Вариант 2 - Хотим посмотреть код
Не стесняемся смотрим код в `js/index.js`. Постарался все действия расписать по максимуму.
